莫拉達：我想入多過30球

這位西班牙前鋒以7000萬鎊身價從皇家馬德里加盟「藍戰士」，首季攻入15球，但在干地麾下主張直接踢法時，他發揮不出水準。

現在在新帥沙利帶領下，沒有如傳聞般離隊的莫拉達希望重拾水準：「上季對我來說不容易，缺乏信心，加上傷患，但一旦穿上射門鞋，一切就不同了。當然我希望可以入多於30球，但我寧願攻入15或20球，然後球隊贏到英超或其他大賽。球隊是最重要的。」

今年有無人賭
雖然舊年條垃圾走數

最撚好就緊係一球唔洗用又拎到盃啦屌
莫拉達識玩

今年阿古獸拎多

唔睇返都醒唔起條友值成70m

你今季入到10球 我代我老死引戰王飲水塘

某會員飲晒城門水塘啲水未

你呢舖飲硬wor

莫拉達（30球）

Ez 666666

上年飲左水塘未

咁你要轉會曼城啦白痴仔

唔傷拎硬

莫拉達今年英超入到30球 我飲辣椒醬飲到爆炸死

烏龍就得

係都耶蘇拎

lm binc

未怕過

計唔計埋季前friendly 入波先？

不如入到30球你同agger路做愛做到死啦

阿古獸咁多季都保持水準

唔係呀嘛